數十次做愛沒淫叫 你話我柒短好搞笑

我話我認能為你解慰寂寥 為何再唔為我

無人比同盟首主題曲洗左腦

無人睇又點洗腦